唔好俾政府宣布限制湖北入境spin focus 如果唔係罷工都會失敗

呢個時候必須要再發聲明
指出現時已經全國爆發
只封湖北影響不大
因為當地早已全面封鎖
所以我哋要嘅係封鎖一切大陸落嚟嘅渠道
如果我哋唔重申清楚嘅話
難得connect到但係又唔係咁明事理嘅市民
可能就會覺得我哋得寸進尺
我哋必須要比其他人知道政府所謂嘅讓步限制係等於冇做！
政府而家係以退為進 令我哋暫時失去目標
迫我哋喺大罷工醞釀成功之前就胎死腹中
咁樣除咗係耗民氣之外亦都令到之後好難再組織罷工
因為我哋第一次就失敗咗
所以而家文宣組必須準備就緒
即時應對政府嘅語言藝術

Push 推上去

刻不容緩

需要大家

推

tui

大家幫幫手快啲推上去

1. 可以9up話自己唔係武漢黎
2. 而家傳到去其他地方 單單係武漢咩

我要全面封關啊，自願申報，個個都咁誠實啊？

正解，推

129 抗逆三罷

政府突然之間發聲明就係為咗應對聽日嘅罷工
我哋必須快狠準回應返我哋絕對唔止要限制湖北
一定要令大眾知道限制湖北等於冇限制
唔好俾人覺得政府有做到野

正是

真 依家仲要通晒天話唔俾去過湖北嘅入嚟
咁樣嘅話仲邊會有人申報？

所以必須要反駁

罷佢老母啦, 甘既限制咪等於繼續開放, 有撚用咩.

政府只係為咗令我哋暫時失去目標
連稻草人都冇得打

心水清

係要全支那，或者最低限度無working visa 既支那人全部唔比入境

幫手推唔好睇完就走

全國啊屌

其實係必須尤其是新年仲要咁多大陸人落嚟

推 全面封鎖

人格分裂

必須即時回應政府
令大眾有清楚認識

暉明係咪想開工呀？

港共政府見醫護開始罷工
即時淆底

不是一家人

其實都似係可能想暫時平息民憤
再偷偷地做足準備功夫
先斬後奏 政府一貫伎倆

所以我哋要食住個勢
一鼓作氣

罷工救港 功德無量
請加入工會

pish

態度正確

唔知有冇醫護學生會

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

一定要禁絕全支那

Push

PUSH

G chi

P牌冇得推

沒有主權，哪有治權
香港獨立，唯一出路

幫手留言已經好好

如果政府真係快手封埋中國,第日實清算瑪麗班醫護
到時所有醫護一定都要企出嚟撐佢哋,如果唔係以後冇人會再企出嚟

係要所有關口 連空運都禁埋 0讓步

可以入tg谷睇吓

有Telegram 唔好懶！即刻加入二百萬三罷陣線 + 工會大全

agger

Push push

一車車腥XG人同所謂專材

一於罷佢老母

有小小腦的醫護都唔會理佢呢句廢話
前線醫護罷工阻力不在於此

話畀大家知深圳有幾多廣州有幾多

放心啦，而家京廣上深呢d一線大城市都有好開始有社區傳染

禁完湖北人入境好快又會發現有確診個案係
1. 虛報偷入香港嘅湖北人
2. 冇去過湖北，其他省份中招嘅支那人
3. 新年去完支那返香港嘅香港人

唔完全封關根本就控制唔到支那人黎香港播毒

push

佢慳D啦!咁一日唔封關一日同冇做過野冇分別,
支持醫護繼續罷工

封湖北省不等於封關

最主要嘅係輿論壓力
醫護了解唔代表大眾理解

真 政府想說服大家 請交出大數據支持

係度post無咩意義
公海多人睇

我哋已經有

推 做野

主要想俾人推上熱門

中左招都無表徵，其他支那地方黎已經頂唔到
唯一可做全面封支那入境

限制一個唔俾人出嘅城市
真係當人on9

Right

有冇推薦邊個group

有visa 又點

腥XG人焗住要放入境，working visa支那人其實都應該唔比入

push 可能其他省既人都中左

唔封關咪一樣有
點解要當限制入境係咩一回事
呢個政策根本冇咩效果

3單
RH x 1
PYNEH OG x 1
UcH paedi x 1

一定中咗 上海北京都有

根本只要支那人講大話，呢個措施就等同垃圾！
死柒婆到依家都仲玩語言藝術！
我屌你老母呀！！

冇撚有錯
政府日日玩語言藝術愚弄啲跟得冇咁貼嘅人

決不讓步

agree

政府係努力搵人民既中間點
只要有一半人覺得ok 既方案

但根本無做過野

大家要記住我哋同溫層我哋先咁清楚
好多人其實並唔知道中國已經咁大鑊
我屋企人仲停留喺武漢先有嘅階段

咁撚遲
醫護做曬condom丫屌
仲幫政府支那人賣命做咩唉

垃圾政策

多謝大家幫手推

淨湖北有鬼用
咁佢可以係其他地方戶口，去過湖北
係全封
唔全封有鬼用

利申：有親人現正係武汉
重未返港， 依家完全唔出街

禁湖北即係無做野
湖北老早封咗城

其他地方人知撚佢有冇去過湖北？

傻啦港共，湖北一早自封左

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

白痴都知

呢個問題一定要問。我如果佢話知，即係證實到港共同公安日日都有交換信息，其實唔係壞事

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

佢只會叫大家唔好咁關心一啲唔重要嘅

推
香港封關 唯一出路

要求普選嘅下場係變咗需要要求真普選
要求封關嘅下場係變咗需要要求真封關

乜撚都係假

Pushhh

起碼要封曬對大陸邊境先講

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

一，全中國各省市都爆發緊，只禁湖北冇用

二，根本唔會知條友14日內有冇去過湖北

唔好俾港共呃到

沈旭暉一秒踢爆港共扮有做嘢：湖北省已封閉，居民早已不能離開，根本不能入境。

利申有撚用

無限期罷工直到5大訴求得至為止

文宣要寫湖北以外，特別係廣東省有幾多個，佢哋先識驚

要加埋隔離支那種14日

唔係唔收貨

推，依家根本係全中國都好嚴重

ready go

美麗

要全面封關

我諗有d腦既都唔會接受呢種假封關

有邊個唔知中國人最叻講大話？

繼續罷工

大把 如果唔係就會有藍c

有人問咗出街，就起碼有二百萬同你信呢句先

同反送中一樣
你6.12撤回 未必有5大訴求
肺炎一樣 你12月開始做好措施 仲唔會有罷工
屌你老母港共政府 為維穩要全港人死

psuh

推推推推

認同，推

TIU!

推吖！

正苦禁咩人都好我哋一定要take credit

冇錯，向罷工進發

一定要封關，針對全中國

全面封關

「正視聽」唔係香港政府封湖北省，而係武漢禁晒啲人去香港

Agree

立即封關，保護香港。

係武漢個邊封 唔係林鄭封啊
关于暂停受理出入境业务的通知

2020-01-26 20:25:26

为加强新型冠状病毒感染的疫情防控工作，接上级通知，暂定从即日起至1月30日（大年初六），全市各级出入境管理窗口停办各类中国公民出入境业务，港澳台自助签注机服务一律关闭停用。启用时间另行通知。

真心真係完全唔關政府事

推推推推推！

up

原理根本同武漢封城之後先禁武漢鳩鐵黎香港一撚樣
走得到既武漢居民已經走曬去唔同地方播毒 佢地一定無所不用其極咁講大話去令自己入到境
仲要而家病毒係人傳人 換言之分分鐘已經有非武漢居民而又無武漢/湖北省接觸史既人感染左
呢堆潛在發病既人一黎左香港仍然會出事
所以係要全面禁止支那人黎香港 有去過支那既香港居民要即時隔離14日

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

O的海關有無封, 你都唔知, 最穩陣就一定係封口岸。

1.29 要罷一齊罷

习曱甴

推
一定一齊罷